# solar-panel

Το παρόν έργο υλοποιείται μέσα στα πλαίσια της εξαμηνιαίας εργασίας του μαθήματος “Κυβερνοφυσικά Συστήματα”, του Πανεπιστημίου Δυτικής Αττικής, στο τμήμα Βιομηχανικής σχεδίασης και παραγωγής, με συμμετέχοντες τους προπτυχιακούς φοιτητές:

Στέφανος Τερζανίδης

Χαρης Αραπάκης

Χρήστος Καρατσικάκης 

Αποστολος Λουλης

Ζανι Πυρρο

Σπαθάρτης Χρήστος

Σταματης Στεβής

Τσαγκουρνής Βαγγέλης

Ζωή Κουστενη

Χριστιανίδης Βασίλειος

Μπάμπης Μηλιδώνης

Τουμαι Ιμπις

Παύλος Μπούσουλας

Κώστας Κασσελούρης
 
Οι συμμετέχοντες του εργαστηρίου επιλέγουν τη συμμετοχή τους -και χωρίζονται- στις ομάδες: (Ενέργεια, Νερό, Μετεωρολογική), μία εκ των οποίων, οι συμμετέχοντες της ομάδας “Ενέργεια”, αποτελούν το παρών έργο, με σκοπό να εξειδικευτούν οι φοιτητές στο αντίστοιχο ενδιαφερόμενό τους πεδίο.
Το έργο μας αποσκοπεί στο να υποστηρίξει επαρκώς τις ανάγκες κατανάλωσης των άλλων project (νερό και φυτά)

Κάποιες φωτογραφίες του Solar panel:

[![IMG-20190724-160352.jpg](https://i.postimg.cc/rwvPSV1g/IMG-20190724-160352.jpg)](https://postimg.cc/87m4GVnr)

[![IMG-20190724-160418.jpg](https://i.postimg.cc/j5h30yGk/IMG-20190724-160418.jpg)](https://postimg.cc/JDG5jH7b)

[![IMG-20190724-160549.jpg](https://i.postimg.cc/kXgzChMN/IMG-20190724-160549.jpg)](https://postimg.cc/HjFB4zyj)

[![IMG-20190724-160647.jpg](https://i.postimg.cc/bYTWKjPN/IMG-20190724-160647.jpg)](https://postimg.cc/Z0Wwd201)
